覺唔覺得依家啲補習好呃錢

入左大學之後 諗返起中學個段時間去補習 曬錢又曬時間

入到大學梗係咁唸啦，入唔到睇你會唔會後悔當初唔補

其實都幾睇個老師，有啲完全冇心教嘅就真係浪費金錢